<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://lyin254.github.io</id>
    <title>LYIN</title>
    <updated>2022-09-21T01:14:46.864Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <link rel="alternate" href="https://lyin254.github.io"/>
    <link rel="self" href="https://lyin254.github.io/atom.xml"/>
    <subtitle>Linyin</subtitle>
    <logo>https://lyin254.github.io/images/avatar.png</logo>
    <icon>https://lyin254.github.io/favicon.ico</icon>
    <rights>All rights reserved 2022, LYIN</rights>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[22/09/21 淡淡的爱恋，互相欺骗的故事]]></title>
        <id>https://lyin254.github.io/post/220921-dan-dan-de-ai-lian-hu-xiang-qi-pian-de-gu-shi/</id>
        <link href="https://lyin254.github.io/post/220921-dan-dan-de-ai-lian-hu-xiang-qi-pian-de-gu-shi/">
        </link>
        <updated>2022-09-21T00:24:32.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>第一次拜读乙一老师的作品，相较于平日里常看的轻小说，这部短片恋爱小说给我的观感是十分淡雅的，不同于恋爱轻小说在主角的爱恋上重下笔墨，乙一老师借协助仰慕的哥哥欺骗神林这一事件，在这充满青春气息的故事中，男主感情的变化，最终以玩笑式的结尾，留给你我各种遐想。<br>
这是本非常淡的恋爱小说，读来就像是在清风之下，无需过多的思考，仅仅是洗洗地回味着那初恋的青涩……</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[22/09/16《仰望半月的夜空》第三卷读后日志]]></title>
        <id>https://lyin254.github.io/post/bu-zhi-dao-shi-me-dong-xi/</id>
        <link href="https://lyin254.github.io/post/bu-zhi-dao-shi-me-dong-xi/">
        </link>
        <updated>2022-09-16T17:07:03.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>《仰望半月的夜空》第三卷看完了，人已经被刀死了……可恶啊！桥本老师你太可恶了！不过说实在的感觉男主好软弱啊，而且怎么就和不怎么熟的女人上床了呢！亚希子小姐破门而入的场面我简直难以想象www好期待下一卷，虽然说里香不可能就这么简单就si了，不知道接下来的故事是怎样的展开呢。另外前两天网上买的《银河铁道之夜》到了，今晚开始读，很久之前看过电影，不过剧情基本忘的差不多了。<img src="https://lyin254.github.io/post-images/1663401630522.jpg" alt="" loading="lazy"></p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[22/06/19 向日葵·风车·坐着摇篮的小女孩]]></title>
        <id>https://lyin254.github.io/post/xiang-ri-kui-feng-che-zuo-zhao-yao-lan-de-xiao-nu-hai/</id>
        <link href="https://lyin254.github.io/post/xiang-ri-kui-feng-che-zuo-zhao-yao-lan-de-xiao-nu-hai/">
        </link>
        <updated>2022-06-19T07:58:30.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<!-- more -->
<p>我站在花海之中，夏日的微风拂过我的脸庞，让人感到十分惬意。<br>
站在我面前的女孩，名叫由纪，是附近村子里一户贫苦人家的孩子。她每年都会来这里，将向日葵种子洒在还没有被花海所覆盖的地方，然后采下一株其他品种的花离开。<br>
她小学的时候，放学后总和朋友来这里玩耍，每天下午我都能在这里看到她那纯真的笑容，让人单单是看到一眼，就能忘却一切烦恼。她总是喜欢把书包寄存在我这里，如果回家的时候忘了拿，当天傍晚也一定会擦拭着眼泪来取，那副后悔的表情也是十分惹人怜爱。<br>
她十岁之后偶尔也会一个人来这片花海里，那时候她总是会呆呆地站在花海从中，不知道在看什么。我曾问过她到底在看什么，她没有回答我，只是望着远处的旷野，脸上透露出些许失落、寂寞的感觉。<br>
我在雨夜中看见了她的哭泣，雨打在她的身上，浸湿了她单薄的上衣，她哭着、喊着，我自然是猜不到发生了什么事，便只能沉默着看着她这样哭着。她的将拳头狠狠的打在草地上，泥土粘在她白皙的皮肤上，让人很是心疼。雨停了，她也准备回家了，我叫住她，用十指指向花丛，示意她可以采下一朵，但也对她提了一个要求——如果她摘下一朵花，明年的春天必须来这里洒下向日葵的种子，她没有开口说话，只是摘下来一株十分艳丽的花朵离开了。<br>
在这之后很长的一段时间里，她都没有再来这里。不过次年的秋日她还是来洒下了向日葵种子。在她准备离开时，我让她再带走一朵花，同样次年也得来种向日葵，她这次则是没有理会我便离开了。<br>
到了那年的七月，她洒下的那些向日葵都已然开了花，我看着这些金灿灿的向日葵，向着阳光绽放着，心里暖洋洋的。逐渐也有路人会驻足欣赏这些向日葵了，他们也一定为这旺盛的生命力所感叹着。后来我发现了“偷窥者”，那实际上是由纪躲在风车后面偷看自己种下的这些向日葵和那些欣赏着向日葵的人们。<br>
虽然没有采下花朵，但是第二年她又来洒下了向日葵种子，这次还没等我开口，她便摘下了一朵花匆匆离去了。<br>
在此之后，每年她都回来洒下向日葵种子，然后在盛夏时躲在风车后面看着那些向着阳光的小家伙，看着那些被治愈的人们，脸上露出了比儿时更加灿烂的笑容。<br>
每年我看着自己身上的枝叶冒出嫩芽，又到枯黄凋落，看到雨滴打在向日葵上，也看到向日葵依旧向阳生长。那时的女孩也已成为了一朵温暖着他人的向日葵。<br>
现在，她正坐在风车前的木屋门口，她看着眼前向日葵的海洋，轻轻地抚摸着身旁摇篮中的小女孩。</p>
<p>“你以后也一定能够成为一朵顽强生长的向日葵吧。”</p>
]]></content>
    </entry>
</feed>